[黑幕][宦官之禍] M____ Hall 傳統係要比 Senior 含

班大仙仲好自豪講今年含到幾多直仔變 Gay

Latecome 啱啱先收左班 Fm 入去
又有新仔含

本身信左之後睇到樓主個名

On9 之前 Lee Hell 單野我有無吹水呀

JJ 打面你又信？

Lm

係咪綠色hell?

入去搵男朋友
Ocamp 係房飲酒，你醉左大仙就除你褲含你

鏗哥洗唔洗defer 做intern

假既祝我搵唔到工做廢青

唔洗

呢個post 好似推唔起

慢慢有料

識人住緊

OCamp 揀人係跟性取向揀

直仔既比例愈黎愈少

我指 Hall O & Latecome

前年住過，沖涼果時有條hehe走入黎 屌那星，之後我唔合作，俾人杯最後俾佢地quit埋 Mhall班死基佬真係好撚大勢力 fm真係勸你咪撚住，除非你係基

毅進星 $100

鏗哥你都唔信, i大都唔收你

G持

我應該知你係邊個

成人禮

你沖涼格係浴簾黎架？佢咁輕易走得入黎？

Hall 廁所個啲垃圾門用 $5 銀已經開到

其實係好易開，你鎖左同無鎖係無分別

有冇人執番間？

其實係好易開，你鎖左同無鎖係無分別[/quote]

6[right]靠右一弓[/ri[img]圖片網址[/img]ght]

有 Gay 佬名單

你冇住喇咩[sosad

有無咁痴線啊

走撚左

依家玩緊換血

鏗哥又發功

大仙啲精由asshole 流到春袋

口爆大仙加幾多分？
內射大仙加幾多分？

變 Gay 加一百分

Hku mhall

口爆老雞

基佬readmission加分

大把基佬係房到扑野啦，又有舊野用黎洗屎眼，仆街真係好撚核突

咁Sky lee用JJ鞭頭又要流出影片好玩啲定MHall口爆好玩啲

公開班Gay佬啦

鏗哥實比人含到🐢頭都甩

差唔多
二十幾歲已經玩到鬆哂忍唔到屎

條底褲長期有漏屎積

成日買 anal toy 玩

有無多d料爆？

男人特別咸濕，尤其是 Gay 果班，有個 Group for 大仙傾邊個 fm 食得，又分享邊個 Fm 條 JJ 長
呢班圈子成日換男朋友，圍內幾個月換一次，讀幾年成間 Hall 既 Gay 佬都拍過拖都屌過哂

識 Fm OCamp 個陣話自己係直，入左黎幾個月就有大仙傳出黎話個 Fm JJ 18cm
你估下點知

係廁所洗完腸成地屎
建議 Fm bb 每次都要著拖鞋沖涼，或者幾個月之後你唔介意既

Gay 佬屌完屎眼再含撚，然後出黎同你食飯，筷子放入口仲拎出黎夾餤，好好味
一齊食飯打死都用公筷，否則寧願叫個炒飯自己一個食

建議呢間 Hall 既畢業生多啲返去睇實支莊 搞臭哂個規矩

你直既都要比大仙含，大仙好自豪含到人變曲 周圍唱
利申：成間 hall 都知係邊個

有無 hehe 上黎分享下食 fm 心得

係爆就開名啦私私縮縮咁

牙簽仔咪俾人唱幾年

考慮緊

當迷你簽咁個個爭住玩
唔知有無愛滋病

暫時未有上黎負皮

Hall膠唔會上連登/secrets，淨會喺hall入面圍爐

分分鐘落堂依家屌緊

Fm 睇路啦

今年好似收多左人喎，得13個位
Skylee有30個位
順帶一提何東有80個

Lee Hall 之前咁大單，邊個敢入

何東寧願空左個位都唔收唔適合既人

M 字既小心啦

班基佬想食d potential基佬freshman

邊層最多基佬？

分享完要檢查

分享去Kong U個基佬group啦
好似都係綠hall班基佬搞

其他樓都有？

層層都有啦，個層最多姐

屌我咪就係俾呢班仆街搞到readmission過唔撚到囉

有無details?

可以點搞？

等爆料

爆料啦

收集緊gay佬list放上fb page做核彈

直仔俾gay含到射好羞恥

有冇咁誇利伸連呢間hall係邊都唔知淨係識龍華

唔知都係一種福氣

聽到都想嘔

m hall 講傳統

點解我唔係讀hku

有冇多d料爆 想知

想知多d

係

一個基佬偷偷留下了負皮

有班直既比人打壓緊

練下點含撚,絕對有幫助

駛橫手咁開心

你話你絕對唔會射

竟然係咁mhall

你班友真係唔識野
hehe d吹功係正過比女吹好多
唔見識下太可惜
利申 吾係gay

推足全年 歡迎比人含完既 fm 上黎報告

洗唔洗比幾個既 contact 你

佢地自稱含完你一定會開始鐘意男人

對於GAY黎講應該係天堂
成班肌肉靚仔開PARTY

點會 我而家都未轉gay

唔係係hku試

就係要你挑戰下

絕對不會變 gay 的男人 vs 絕對令你變 gay 的男人

係美國讀書個時 同個日本hehe住左年幾
未比人屌過 同未屌過之外咩都試過啦

唔覺得好核突咩

爆多D啦 邊層樓有咩特色
或者最HEHE既項目

d仔自己剝褲定暴力d

想俾大隻fm口爆

以前住hall成班人捉住條仔剝光豬
佢已經發哂脾氣鬧人

到底有幾痴線

安已不

三個綠hall基佬偷偷留下了負皮

有興趣
p.s hku hehe
好dry

成幢樓d hehe都係襟兄弟

飲醉左佢剝你褲

11 樓

鏗哥d hehe靚唔靚仔架？

含就未聽過

以前做fm果陣都係幫過某樓層班大仙打飛機

柒

屌你又打得落手既

咁有無頹hall好介紹

邊層？

4個綠hall基佬偷偷留下了負皮

好落力推

Hku hall真係間間都咁戇鳩

幫手 想搞鳩我呀嗱
清算班撚樣

想含你

最憎死gay佬

芝諾終於上返水出冊了

想含老雞

早知當年入m hall含fm

想入住既FM請三思

5個綠hall基佬偷偷留下了負皮

唔知Gay John有冇份呢

其實點知果班係gay佬圍爐？佢會ocamp會講自己係gay?

係 班淫鳩周圍搵撚含
[size=6]因住中愛滋呀各位 fm bb [/size=6]

咁狼死

點解我唔係hku

(大仙大大力)

係咪朱寶

好邪惡

佢好好人，唔想搞到佢

199 個回覆

你係 David, Michael 定Marco?

你呢家講得咁唔清唔楚,仲害左佢啦

你開人朵無害到人？好地地開乜鳩名？

樓主有冇住過

lm

哇開埋名咁激

好多花生食

鏗哥仲有無多啲嘢爆

朱寶真係好好人, 可惜

爆多啲料出黎

說好的爆料呢？

有冇個女優test?
想知自己pass唔pass到

有朋友之前住呢間hall 佢都話呢間hall勁多hehe入面搵食
本身其實都冇乜野 但最頂唔順係佢地啲關係勁亂 隔一排就換畫
成日好似交換性伴侶咁互相入房開波

利申 朋友已grad

btw 我自己都聽過呢間hall有hehe入pantry拎煮食油當KY咁用

鏗哥菊花仲痛唔痛

求link

多p

條友係Mhall d gay佬黎，想轉移視線

爆多啲

想比女senior含應該揀邊個hall